美國黑人少女：我是白人! 黑人都很醜是罪犯!

諗起某d連登仔辱罵Chinese， 但話自己唔係Chinese

【短片】美非裔少女堅稱從血液中自覺是白人 直言黑人都很醜是罪犯 (17:31)
2018/10/27

美國一名16歲非裔少女，周三（24日）於電視節目上表示，她從血液中感受到自己是白人，和比其他黑人優越，並認為黑人的樣貌都很醜，差不多每個人都是罪犯。少女此番言論立即引起嘩然，身為白人的主持人更表示白人不歡迎她。一名心理學者就認為少女並不是討厭黑人，而是討厭自己。

美國著名清談節目「Dr Phil」，請來16歲非裔少女崔希爾（Treasure）周三（24日）到節目分享自己的故事，試圖幫助她解決心理健康問題。

崔希爾在節目上表示，她從小就不認為自己流著任何黑人的血統，她從血液中感受到自己是白人，頭髮柔順，嘴唇、鼻子和耳朵都比黑人小，談吐也沒黑人般充滿貧民窟的流氓氣息。

她續說，黑人的樣貌都很醜，她比其他黑人優越。黑人總是有危險又罪惡的思想，差不多每個人都是罪犯，若在街上遇到黑人她都會避開。

陪同崔希爾上節目的媽媽夢妮（Monique）則說，相信女兒從孩童時期起就厭惡自己是黑人，她從小就抗拒與其他黑人小孩玩耍，只喜歡玩白膚色洋娃娃，並會拿黑膚色洋娃娃扮演奴隸。她一直努力讓女兒接受自己是黑人，但女兒反斥她「太過無知」。

崔希爾就強調，自己的觀點和信念都是對的，她認為上帝創造了一個完美的人，那就是她。若母親和哥哥甘願當黑人，都是屬於未開化的人，應被關入監獄。

崔希爾的言論，引起現場觀眾一片嘩然。主持人菲爾（Phil McGraw）就表示，他是白人，但也必須說「我們（白人）不歡迎你」，因崔希爾污蔑那些正直、富有同情心的黑人，是醜陋、噁心和罪惡的。

一名心理學者Spirit就指出，社會上存在不少文化、階級、種族認同和自尊等問題，「我認為她並不是討厭黑人，而是討厭自己」。

（獨立報/ETtoday新聞雲）

只要有心，人人都可以係白人

估到個節目係dr Phil
遲啲睇pewds又會見到呢單野

好似連登仔，血統上係華人但一直想做白人，白人至上主義

white trash
black nigga
chi蝗nese

Dr Phil出名專請on9去佢個show圍威喂你都攞出嚟講

整容技術越來越進步, 遲D會有越來越多"白人"

MJ 可惜早出世，完成不了心願

主持人菲爾（Phil McGraw）就表示，他是白人，但也必須說「我們（白人）不歡迎你」

其實呢句已經顯示倒自己白人係高高在上D
但又要好偽善講黑人點好

白人左膠最撚嘔心

依到有好多自認比白人高級嘅黃種賤畜

哪裡來的自信

Living in denial

人地係膚色嘅差別，一眼就睇得出係唔合理: 佢係黑色，又話自己係白色。
咁都可以套落chinese呢個身分認同上 ？

我認我係黃種人華人
點都唔會話自己係chinese咁撚柒

華人包含俄族，朝鮮族，哈薩克族
所以韓國人，俄國人，哈薩克人都係華人
華人根本就係on9 統戰概念

唐人，漢人，越人。
華人真係on9 諗法

之前先講過有個白人女話自己係黑人

咁而家的確有唔少連登仔唔認自己係chinese, 但外國人一睇膚色又會當係chinese.

公平D講, 唔只連登仔係咁, 外國唔少chinese都係咁. 美國最近有電影反映呢種現況.

妙在另一方面，此片及原著小說亦抓住西方對中國崛起、華人在世界各地財大氣粗的關注。同時反映了一種有諷刺性的實況，就是儘管海外華裔不再是中國人，台灣和香港亦有不少人要和中國脫離關係，然而在西方人眼中，他們仍是 Chinese 。

Dr phil

啲左膠咁鐘意話身體自主
性別都可以左變右變
點解佢唔可以覺得自己係白人

琴日有個post講底特津幾有趣
講有9成黑人既一個美國城市

我覺得可能個女仔過幾日出來同大家講佢troll緊

話自己係白人不設實際
話黑人醜同罪犯有講錯咩？

幾靚女

我得一個身份就係香港人

右膠又借d椅攻擊性小眾

呢類說話要黑人自己講返先得

在西方人眼中，日本人都係 Chinese喎

屌你老母 樓主 同 成班垃圾 偷換概念，講緊種族同我講國家
我係黃種人，就要認中共人啦咩
白種人歐洲好多細分，德國都分西德東德，烏克蘭都分白烏克蘭

樓豬無啦啦偷換概念係咩居心 大家有眼睇

思想>>>>>膚色

外國連登仔: Chinese唔代表係中共人

Persona5
•
2 日前
我喺加拿大出世 住咗咁耐從來未聽過有人話自己係Hongkonger, 一般都話自己係Chinese

Mohammad
•
2 日前
我喺美國 個個香港人都話自己Chinese from HK
冇聽過有人叫自己hongkonger
根本連登仔以為Chinese呢個字解中國人
race ethnicity nationality 都唔識分

因為外國講既Chinese通常都係解種族 冇人得閒理你咩國籍身分認同
但之前講外國種族歧視排華總係有班人出黎話自己唔係Chinese 唔關自己事
樓主應該係想笑鳩果d人

鬼佬眼中全亞洲黃皮膚都係Chinese

馬來西亞既連登仔, 都因為咁而發火

我都係即刻諗到Atlanta呢集

種族上係否定唔到自己係華人 但國家認同就否定到
但鬼佬一鬧Chinese其實就係包埋你...
而家大把香港人出到去同大陸人一樣 怨得邊個

其實依啲野留學撚就好明
係連登仔仲咁天真以為人地會理你係香港定支那人

性色別認知障礙

香港人>>白人>>蝗蝻蛔蟔

根本解決唔到岐視

人地係有病咋 心你老尾

班弱智真係影衰哂香港人

連登仔話連登仔

教你兩個字，nationality ethnicity

外國連登仔: Chinese係ethnicity, 唔係ethnicity

Persona5
•
2 日前
我喺加拿大出世 住咗咁耐從來未聽過有人話自己係Hongkonger, 一般都話自己係Chinese

Mohammad
•
2 日前
我喺美國 個個香港人都話自己Chinese from HK
冇聽過有人叫自己hongkonger
根本連登仔以為Chinese呢個字解中國人
race ethnicity nationality 都唔識分

點解仲會有人睇Dr Phil
請班演員上去鳩up

樓主一喺是「中國大陸五毛狗」！

一喺智障！

膚色同種族都未識分！

白人空姐整到變黑人巨胸女 「做黑人好啲」

諗起呢個

我就係倫敦做過幾年野，香港人黎講基本上就會答i am from hong kong,冇人會答咩chinese from hong kong，因為人地一般就係問where are you from

另外，chinese係中文意思上好明顯有分中国人同華人，你要講ethnicity入面個nationality既成分佔幾重可以慢慢再講

但係你宜家做緊既野係將race同nationality做比較，唔通咁樣係合理？

爭咩呀 未又係韓國人

係你將Chinese當做nationality, 事實上Chinese同黑人一樣係Race.

美國官方人口普查都會特別計算Chinese Americans, 唔通有個Chinese一字就代表佢地唔撚係美國人?

她認為上帝創造了一個完美的人，那就是她

你本passport Nationality嗰欄咪又係寫Chinese

因工作原故識到唔少黑人 但十個有七都係衰格 仲要剩低嗰三個可能係因為工作關係先表面上nice啲

佢哋離不開都係冇禮貌 貪小便宜 睇唔起人自以為事
真係唔知邊度嚟嘅自信

我認係黃種人
但唔會認係中國人
樓上班傻鳩都唔知威咩

british(overseas)

要落地獄了

地獄口德圖

不過美國政府既人口普查都只係寫Chinese, 無寫yellow-skin people

而且Chinese都唔一定係中國人, 好似American-born Chinese 就唔係中國人, 係美國出生華裔

圖+username ok?

chinese american係唔係講緊外表上（race)係chinese就係chinese american?

ethnicity等陣得閒再同你講

好仆街

佢講既野其實係諷刺緊性別認同障礙班人

番屋企影，但係只不過係bno,咁都要圖？？？

根本係同一個道理
生理性別係女都可以覺得自己係心理係男人
咁點解生理係黑人唔可以心理覺得自己係白人

精神 pewdiepie又有content

呢個係show黎, 個黑妹係演員, 佢講野野同班天生係女人覺得自己係男人班人根本一樣
點解D人接受到前者但接受唔到佢呢? 如果你覺得後者有問題, 咁你都應該要覺得性別認同障礙班人有問題先岩

自膠 原來bno寫British
細個老母冇續

除咗性別認同障礙又多個種族認同障礙
全撚部都係精神病

已經有晒畫面

曾經擁用就續得

依家唔係興女人可以話自己係男人,男人話自己係女人咩
咁黑人話自己白人都得啦

睇pewds dr phil有個pregnant with baby jesus同話自己老豆係eminem好好笑

死臭華就係支那種 唔洗分開啦

Chinese呢個terms真係去過外國先真係明點用
本身諗住再講多次 原來樓主已經quote咗我同另一個巴打

樓主你係中國人(Chinese）？

［認真］最靚仔一定係阿拉伯人

阿拉伯人>白人>亞洲人>黑人

其實唔明
有西方人覺得台灣人同香港人係Chinese
咁又點？
咁樣台灣人同香港人就應該認做中國人？
即係有好多亞洲人唔識分美國人同英國人，所以美國人應該認自己做英國人？
我去旅行都試過俾鬼佬當我係日本人
所以我應該自認係日本人？
因為人哋無知而要改變自己身份認同？咁荒謬？

讀到dr phil 就唔洗睇

Dr. Phil #8

呢個節目D嘉賓
做完節目應該直接送入精神病院
一係就去搵霞姨拎飯盒

其實啲人上去係想出名
你睇catch me outside 就知啦

Nigga nigga fuck you nigga

黑人屌黑人班左膠點插手